是日精選 見到落單狗點救人？ 教材級

黃金30秒

推

Push

勇武巴

大力推

Rider kick

個藍褲見另一個post 好似比人拉左

依D先叫反抗
唔係俾狗拉完人, 出黎屌狗攞彩

link? 因為冇BB?

屌

push

皇天飛腿

咁可能要del片,唔係會俾人告多條襲警

有無手足整gif圖
好想要

最尾入鏡係咩人？
黑警扮記定黑警扮急救

似係pprb
唔肯定但件衫似

rider kick

好正
簡直係各位學習嘅典範

之後補刀個位 有D危險，話唔定有其他狗係附近